荃灣手足注意

海壩街官立中學外

旺角咬左十幾個 手足們返歸吧

有無咬到人

Tui

荃灣有手足咩？

巡左成晚啦呢3部